<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Psia Klika</title>
    <link>https://psiaklika.pl/</link>
    <description>Recent content on Psia Klika</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pl-PL</language>
    <lastBuildDate>Wed, 12 Sep 2018 16:54:54 +0600</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://psiaklika.pl/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Szkolenie szczeniąt</title>
      <link>https://psiaklika.pl/offer/psie-przedszkole/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Sep 2018 16:54:54 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://psiaklika.pl/offer/psie-przedszkole/</guid>
      <description>Szkolenie szczeniąt: Psie przedszkole do 6 miesiąca życia Na początku swojego życia pies poznaje świat, buduje relacje z ludźmi i psami oraz utrwala wzorce zachowań. Dlatego bardzo ważne jest, aby w tym wieku być dla niego przewodnikiem, wsparciem i nauczycielem. Pod czujnym okiem trenera nauczysz się jak postępować z nowym członkiem rodziny.
Podczas szkolenia w naszej szkole Twój podopieczny nie tylko opanuje podstawowe komendy jak „siad”, „leżeć”, „zostań”, ale przede wszystkim zbuduje z Tobą więź emocjonalną.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Szkolenia dla psów powyżej 6 miesiąca</title>
      <link>https://psiaklika.pl/offer/kurs-dla-doroslych/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Aug 2018 16:54:54 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://psiaklika.pl/offer/kurs-dla-doroslych/</guid>
      <description>Szkolenia dla psów powyżej 6 miesiąca Jeżeli chcesz, aby czas spędzony z psem był przyjemnością, dobrze trafiłeś. Pokażemy Ci w jaki sposób zbudować silną relację z czworonożnym przyjacielem, która zaprocentuje na wiele lat.
Podczas szkolenia w naszej szkole Twój pies opanuje nie tylko podstawowe komendy („siad”, „leżeć”, „zostań”), ale przede wszystkim zbuduje z Tobą więź emocjonalną. Nauka odbywa się przy pomocy pozytywnych metod szkoleniowych i odpowiedniej zabawy. Kładziemy duży nacisk na samokontrolę i koncentrację.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Szkolenie Indywidualne</title>
      <link>https://psiaklika.pl/offer/indywidualne/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Jul 2018 16:54:54 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://psiaklika.pl/offer/indywidualne/</guid>
      <description>Szkolenie Indywidualne Jesteś osobą która nie ma czasu na systematyczne spotkania i szkolenia? Zależy Ci na kompleksowym podejściu i skupieniu się na Twoim podopiecznym ? Nasz program zajęć indywidualnych jest szyty na miarę, dopasowany do potrzeb i poziomu zawansowania. Ten typ szkolenia idealnie sprawdza się w przypadku psów, które sprawiają problemy w domu lub mają problemy ze znalezieniem wspólnego języka z innymi psami. Razem osiągniemy cele, które wspólnie ustalimy przed pierwszym spotkaniem.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>